毅進狗學校係咪洗左佢地腦令佢地覺得自己係公務員之首

仲要係做緊義工咁款